點解我細妹咁毒

22歲女，讀poly speed 商科

仲可以係a0

佢個樣絕對正常，係個鼻有啲肥，細粒

有人約雖然都唔多，但冇一次出到pool

成日就係到叫春話自己孤毒終老

平時係屋企都唔覺得佢太難頂，雖然係鐘意發皮氣鬧人，同洗屋企錢，但心地唔係壞，平時會傾計同鐘意笑

究竟佢有咩原因咁大個人a0

利申：唔洗諗住pm，條友勁少用社交平台

圖？

咪撚玩啦

總之正常樣

你的細妹就是你

好似我

細妹定老母

垃圾a0狗 一定係性格有問題

poly speed

我番緊工 唔會好似佢咁洗屋企錢

介紹俾我識

有咩問題

冇人話要pm

a0同唔係a0最關鍵之處係有冇參加識到人既活動

個鼻有啲肥

但佢唔識咩叫越位

你ok?

ok 留聯絡方法

佢應該有識到人

但冇keep落去

祖藍鼻？

冇咁誇

佢唔講我平時都唔覺

大波？

佢識到我包佢出pool

冇留意冇問冇睇

我估b掛

介紹比我識 我幫佢出pool

問下佢

仆街

認真啲啦

樓主係想幫個妹就聯絡我啦

佢有講過話蓋ching 啲nmd post好好笑

佢唔會鐘意你嫁啦

Pm me

介紹

等我試下

可能係

但我覺得係心態問題

佢性格ok既都叫做

大把人樣衰都覺自己係正常樣

做乜啫...係到搞相親好危險喎，不過網聚咁高質...

係呀哥既角度我覺得佢正常樣

係男人既角度我都覺得佢正常樣

咁得未

A for apple 0 for cunt

apple cunt

樓豬好似冇講身材 我諗9成係肥婆

相親 我係都介紹比我啲friend啦

我係cc讀書啵，佢會唔會摺拉吧？

我幫佢出 pool

純文字討論？

細粒 瘦

佢身高體重個啲我真係唔知

應該around 157 158

磅我唔識估，總之唔係肥

唔會

會摺lib既就唔洗讀cc啦 (no offense)

邊個program 呀

個鼻有啲肥即係豬膽鼻啦

讀緊書都無 九成佢自己問題喇
一係眼角高
一係性格有問題 對住屋企人可能唔同

唔係

marketing

我想幫下你細妹

同年 比我試下

眼角高一定唔係，有仔溝佢應該lur飯應

性格我覺得ok啦，女仔黎講算爽朗，出到去就唔知啦

nice try

冇拖拍不外乎肥/呢啡/皮膚差

Fk 做咩講左
以為打多個speed我就認唔到

係架 永遠都係正常樣架

我*

細妹 呀哥都係想你好 想你幸福。。。

樓主幫佢出pool

介紹比我OK?
我屋企月入10萬

好出奇咩

你真係比佢try先好

唔好怪呀哥多事

呀哥今年結婚就搬出去住

唔想見到你咁。。。

使唔使我介紹d tb俾佢出pool

成間房比晒阿妹唔好咩

樓主21歲有個22歲妹

我就30啦都

仲21咩

我都係想個妹讀好啲書，唔通真係成世做reception小姐咩。。。

爽直性格 易比人當左係兄弟

佢有無叫自己做小妹先

我屋企月入都有10萬啦 要你托柒

宜家做reception小姐好失禮你咩？

冇

掛

唔係。。。咁佢想進修，咪讀書囉。。。

0=cunt
1=virgin
O=fat cunt
[ ] = Western Harbour Crossing

佢細個仲話20歲結婚

我都唔敢提了

你正唔正常先

邊方面

咁你唔介紹 你d 朋友俾佢

驚佢嫌我多事

次次見到正常樣喱個term 都係得啖笑

比我試下

代佢問
如果佢最後都係冇人要
你會唔會同佢一齊生活埋下半世？ 定唔理佢？

問佢中唔中意羊仔ok？ cc見

我今年結婚啦ching

吹撚到留tg想識人
照鏡望吓自己點解冇女喇
比你試吓喎

可以點樣理佢

咁樓主你想點？
食左自己阿妹佢啦咁

分析原因+提供意見

[img]
圖片網址[/img]

阿哥雖然我係毒 但你知唔知我都有連登嫁？

實係會 擺屋企人上黎啦

幫你又唔得？

唔通mk妹好咩
淨係識問人拎錢

佢未有工番

有工番佢自己搞得掂我相信

可能佢唔識化妝、發姣
叫佢睇下後街女孩

佢又真係唔做呢啲野

絲打勁

識唔識打扮先

[img]圖[/img]

咪又係短裙黑絲

係咪佢眼角高

處?

都有可能

但宜家佢心急到死，應該有J就應承

唔理me

99.999999% 係啦佢

樓主假膠

你咁撚MK

hi

死毒撚

話緊你啊臭酸

喂，你係我屋企人

我為你著想都唔得呀

哥哥其實我鍾意左你好耐...

我又唔係扮女人

假乜膠

咪撚睇咁多AV

知道你有左女朋友果陣，我個心凍左一凍

我睇av都ff個個係你

邊度mk啊

叫正常樣既都係豬西

……

都唔佢知係 內向 完係 cool 定係 毒

香港地正正常常 個樣唔係太衰既女都好多仔溝

佢一定有人溝 但死都唔出pool

之後又係到叫春

我a0介紹我ok？

差啲以為係我哥開post

不過我出過pool散埋啦阿哥
你應該咩都唔知

係咪佢有個鐘意既男仔啊

其實有人約 有正常社交 即係唔關樣事啦
你都係順奇自然把啦 總好過好似今日單news咁俾人搞大做單親啦係咪

離婚 同佢一齊過下半世

哥哥你知吾知典解禾吾拍拖牙?
因為禾想將個處留番畀你

唉 你估我想咩
一出街就要洗錢
宅係屋企打下機咪算囉

利申A0絲

speed打手可恥

圖呢

衝出黎柒
書都讀唔好 仲掛住溝女

商科多潮男多MK 無理由唔會被人呃隻豬
除非競爭大 佢D同學個個都咁索
如果有人約 無理由....
一係佢想食個D 韓國靚仔,大隻靚仔,洋腸

成龍鼻

明白樓主心情 家有小妹芳齡23依然A0

邊有咁撚誇

我都覺得個妹唔正常

當年自己讀marketing

都知個風氣其實好淫亂

原來係佢
都ok 既
睇落幾淫下

冇圖一定唔撚正啦
冇人屌好正常